突發....蕭生：給香港人的一封家書

蕭生都心灰挽留佢啦

大家團結先會贏
唔好互相指責得唔得

831

推

組織搶功能組別嘅位

同民主黨對質

佢比左咁多建議都冇人聽
心灰正常

似乎佢都盡左力想退場挽留啦

對唔住蕭生

拜拜

佢話要畀壓力民主黨派！
唔可以好似慢必咁 ，
用晒時間同資源來睇議案
應該用資源做更有意義嘅嘢！

玩膠玩出禍

冇番幾千道歉

蕭生都退場真係88

少數有錢人冇割

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

少左好多人rt
唔好鬆懈呀

其實袋成十皮咩都唔做真心垃圾

唔係割
但民主黨唔該做實事
另外有無本土兄弟9月會參選

乜唔係有人搞緊功能組別既嘢咩

好少好少蕭生講過好多次冇人理佢

又心灰意冷呀
第幾次

咁咪退場真正輸囉 趕走埋個有學歷有知識有錢既人

有沒有功能組別的懶人包？
想做 可有同路人 群組 一起做？

又咩事心灰 冇留意

老蕭難得返香港齊上齊落，唔好迫走佢啦